叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(79)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19

私心置頂

nplm

結果茶茶都係自己開咗po

新po 留名
唉睇完今場好sad

娛百真係走緊下玻
狼殺view數跌到

睇到反胃咁濟
唔想再食娛百啲屎

Nplm

呢排真係唔好睇
對上一次我覺得好睇已經係晉仔狼兄嗰集

今集咁尷好難唔跌view
又死唔肯播12人局，抵死

救命 其實娛百錄咁多不如真係揀先下播

妖叫佢哋食屎

集集都係錢點會唔播

呢集真心精彩，27/7果集
日子我都記住咗

啱啊 一星期播5集 都唔知有冇一集係好睇嘅

希望嚟緊個12人局好睇
雖然都真係冇乜期望

模仿局
其實我真係覺得一個都唔好笑
Even 好努力既斯亞同埋偉晉
全部都好尷尬
就算班綜藝咖都好尷尬....非常惡頂

根本今集就好難睇....

定佢哋心目中嘅好睇同大家心目中嘅好睇有太大出入

鬥尷尬

之前鋒澤被人話成日保零九，而家就成日投零九出去，其實佢同偉俊都係反指標，印象中估錯嘅多

果班幕後都唔識玩狼人殺..

唔好玩啦 錄完唔播呢D咁冇成本效益嘅嘢唔係娛百風格

今集係佢地惗左好耐嘅特別企畫黎
點可能唔播呢
(屌 好似話劇局又係尷到死 可不可以放過我加d新角色好過啦屌

期待娛百收皮揮手區

其實模仿局唔係好好睇，反而好尷尬，啲人顧住模仿，都唔認真發言，又可以輕鬆做隱狼，唔使邏輯

可能佢哋覺得呢啲話劇畫面好睇過真才實料咁玩狼殺

其實班幕後個腦係咪裝屎
難怪冇狼殺之前差d要執

係 真心就算斯亞晉仔我都笑唔出
未計澤仔唔救人歸錯票同晉仔投錯

原來阿采第二日自爆帶真預後尾話想救隊友(阿虎)
但係真係好天真好傻
第一個白天同一個好人連左, 咁完美既自爆機會竟然冇用到
希望經一事蔡一智下次會早D記起有得自爆啦

播得唔好嘥

你地睇過 東區志玲果局狼人殺 就知娛百一定係老屎忽當道......

其實無咩人想睇patrick 無尊
但佢地又霸最多air time
就算唔講狼殺玩成點都覺得今日40分鐘好撚長好難挨

有次英文局又係咁
好似09做狼係歸票位, 用英文濫粗歸票左去好人度
最後贏左

飛左大半

小巨覆盤娛百

真啊 日日播垃圾 屌都屌到攰
又唔係百屌成材

佢哋都唔熟狼殺隻game 由佢哋成日鳩改規則就知
係忽然引入咗呢個單元令觀眾多咗先keep住拍
同埋其實以前娛百嘅單元遊戲都尷尷尬尬咁
係啲主持令成件事好笑咗

最近有印象嘅真係得偉晉狼兄嗰局
最多加埋小九同長輩呢d真痴線佬局

係啦
你話模仿場上人會好D
我都完全唔覺, 大家模仿偉晉時一樣尷尬到不行
根本呢D SET死要模仿真係完全唔好笑
就算叫孫生上黎都係會咁

咁尷尬都覆睇吓先

其實我飛曬
我寧願啲新人宣傳9 玩都唔想睇佢地
佢地真係自以為自己好好笑但其實好撚乞人憎

係 睇到好尷尬 係咁飛住睇

有咩好復盤
俾起佢玩嗰d 娛百呢d簡直侮辱佢智商

佢淨係睇對跳預言家 聽邊個發言有問題

最頂唔順派翠克
痴線講咁差多野, 模仿咁多個, 冇一段係好笑既
魔術又唔好笑
唯一係阿采唔Show佢呢度有少少好笑乍

咁佢都醒 冇浪費時間

原來鋒澤最近十盤入面輸咗七盤 有一盤贏仲係因為獵人局

阿采個樣好似見到色狼咁

搞唔掂

獵人局都計勝率？

澤仔跟左09師傅咁耐
究竟學左乜

又係咁叫佢渣住條野, 又成日軟掉
頂勁噁心
斯亞都忍唔住大叫"好變態啊"

學左點放閃搞cp

第一round得零九識投偉晉

獵人局唔計嘅話就近十盤輸八盤

但歸10都危險
假如9先係真預
1日就走左3神

patrick 真心唔掂...覺得佢連做綜藝咖都唔合格

今集好難睇 未睇可以慳返

我完全理解唔到點解輪次去到4...

感覺就算小賴無死都唔會識投10

由九號講5號不要鬧，我才是真預，已認定9狼

跟查個毛，幾準

完全唔好笑呢下係問題
效果局唔好笑 又盤唔到邏輯
兩頭唔到岸

唔show佢嗰時心諗係咪狼
咁專心筆記

呢個波要拋返俾娛百
嘉賓玩得辛苦 觀眾睇得仲辛苦

唔緊要啦～
今集好人大讓賽，都係贏左

佢係錯過左mvp咁解
爆得靚d就係佢mvp啦

模仿局個idea唔算尷尬，自己一人諗個藝人扮咪算
邊個天才諗要抽埋模仿邊個出黎
雖然唔鍾意阿虎，不過今集如果無佢cue 無尊 Patrick個d唔跟抽出黎既人自己另外加下角色既話
一定更加尷尬

可以去28cafe唱下歌

同意 點都唔會投10啦 除非佢好有把握9號係狼

所以09有加如果你地信5真預
要揹一齊揹嘛

嘩，大師覆盤，有時間望下先

所以話娛百幕後真係弱撚智
個腦裝屎

見到小巨覆娛百 會覺得好尷尬

所以衰在鋒澤唔救小賴

patrick帶哂道具(條繩&西裝)
應該係扮抽實際set好哂
阿虎係醒目嘅
但寧願唔cue拿拿林過就算啦 唔想睇呀

連住咁多個都扮同一個角色好笑極有限
諗呢個每round抽扮邊個嗰條友個腦係咪裝屎

模仿局真係自己揀模仿邊個好過
咁樣真係好尷尬

係咪為無尊而設請埋陳漢典啦

佢拆得好細真心學到嘢
好似講得仲好過紹安

小巨讀心理學 紹安係狼人殺KOL 切入點爭好遠

我係鋒澤我都唔敢歸真假預啦
出到狼王就肯定第一日就死晒預獵愛神
女巫直接揹全鑊
除非勁到歸10 10又開得中狼
咁就晉澤cp秀全場
而家叫做有人分下個鑊 但係都柒到咁
諗諗下發覺晉澤成日都做揹鑊擔當

仲有大家唔洗care佢上0995學到啲咩啦
鋒澤首輪唔救
姐係佢根本唔care輪次同勝率
淨係發掘新鳩玩法
佢有咁嘅心臟去鳩玩咪由佢囉

走緊下玻 再唔播返d稍微精彩少少嘅局
有批唔係迷偶像嘅人會放棄
例如我

岩呀
佢唔可能唔知首輪要救
佢要自作孽鳩玩拉得佢住咩

加1
始終精彩度先個關鍵
雖然我覺得無問米已經好好多
至少唔會睇到燥底

睇ml算啦..

想請教小巨覺得娛百哪些藝人算高配呢?
小巨:凱希是我覺得最強的玩家XD

唔好再發沁岳啦
d沁粉去睇ML發現娛百咁鳩點算呀

都算中肯
咁佢有冇提09

Template可以加埋
女巫首晚唔救嘅後果

佢下次真係想玩可以第一晚直接開毒
衰啲講句就算毒錯起碼早啲定局
唔洗搞到好似依家咁夠曬效果啦

次次上娛百都要準備弱智笑話

發唔到啦..下集已經被娛百搶左

再鳩d直接毒自己

佢係調皮系玩家
久唔久有d好驚人（鳩）操作

唔係想護航，但娛百好人有優勢
所以少量鳩嘅行為我仲頂得住
（P.S. 我都對其他玩家包容度大架）

好似真係冇見第一晚開毒

合理

娛百夠唔夠膽搶埋妮妮阿樂

毒中MVP 毒錯留言MVP

樓上post 個條片啲comment嚟 我無睇條片

阿樂可能機會大啲 LV唔太高 又上開綜藝感覺

點敢第一晚就開毒 唔驚俾人屌柒咩

問米，大根，以辰，焦凡凡，仲有d新玩
就咁數都數到堆

唔記得宇辰有無試過

埋係 仲正 下晚再平安夜 夠哂效果掛

澤仔好似次次拎女巫都出事咁

第1晚開毒係無邏輯可言架喎

係出面d局，無得自救先被迫開毒
通常會毒d對眼比較耐嘅玩家

最近有毒中096號都中咗不過害死愛神

應該第一晚唔救然後開毒 第二晚繼續唔救比狼殺左 一定最有效果 連續兩晚唔救好人

佢依家都無邏輯可言啦
直接鳩玩就算屌都係屌佢鳩嚟 唔似依家屌佢廢

娛百女巫可以自救 冇可能玩首夜盲毒啦
少麟喺ML試過中刀盲毒拎MVP

我睇返數據鋒澤好似第一次女巫唔救人
邊個話佢之前唔救

幫澤仔諗下仲可以點鳩玩法
1）做預唔跳 然後被推左出去或者夜晚被殺
2）做女巫唔救人但第一晚毒錯好人 一共死兩個好人

大家幫手諗

反正要效果就係呢啲 張家兄弟玩狼殺最中意呢啲
或者自己發言突然講台語

第一做左啦 問米一野就殺咗佢
小賴歸票位果時強行跳預仲發查殺問米救返果局

第一個已經玩過

都係佢0995學返嚟嘅野...

日日講一次
澤仔不如唔好再玩狼殺啦返去專心唱歌

想咩突然唔救唔跳果啲 但根本無效益
仲要如果人地刀錯新手(好似王大陸果集) 咁人地就會話鋒澤為自己份量推新手去死..

唔好諗啦呢樣...想就唔接主持啦

我作為澤粉，真心覺得只有佢自己可以超越自己
帶俾我地諗都諗唔到嘅驚喜

我唔係想鞭屍，但佢以前女巫反水立警搶徽再除衫
都係諗都諗唔到嘅神奇操作

同埋雙狼悍跳，再帶走自己隊友發嘅查殺 （果局效果好正，又嬲唔落）

希望佢試完知衰唔好再亂嚟

佢師父都唔咁做 自己做嚟仲咩
今日都有小賴Fans 詐型覺得咁樣唔好笑..

呢集之前佢都衰過好多次 都咪又係繼續咁

不過除咗鋒澤呢啲大錯特錯之外
偉晉都係每集做好人暈比人鬧

所以都係random鳩玩 好彩就MVP 唔好彩就鋒巢
最慘係初期d操作個個以為佢深思熟慮之後先有嘅新奇玩法 跟住捧做高玩
其實沒有 他就是鳩玩

明明焦凡凡做女巫唔救人嗰集佢都係到 都知後果
仲要再試多鍋

阿采咩料, 連咁垃圾局既cm都有睇
仲唔係頭十幾個cm都俾佢搵到出黎
anyway, 多D虛心學多D收益概念啦

唔好咁玻璃啦
由佢柒下先會長大
何況上開狼殺既 邊個冇玩錯過
啲人鐘意屌咪屌囉 又冇影響既
有影響既係班慈母無腦護
搞到反效果姐

唔救個下個腦得一樣野
kiang局+小賴 ->唔救＝效果
點會記起幾個月之前d局嘅教訓

佢可能要以唔同方式衰次先變返正常
1. 獵跳預發真預查殺
2. 女巫反水搶警徽除衫
3. 悍跳發真預金水
4. 女巫唔救歸走平民
係冇重覆到嘅所以仲有咩可以比佢試

順風型玩家斯亞，一順就輕鬆解決
同反指標玩家偉晉

但佢做到集集都反指標 仲會自嘲下
慢慢變成一個梗 鬧得冇咁慘

係日日反指標 佢有啲位諗唔通
睇得出佢好唔想反指但都係反
所以最好佢盤雙面 好人狼坑可以隨時轉

係我都嬲啦 換轉小賴唔救鋒澤仲唔拆天

無死都會係5/10輪次，唔會係外置位

今集我又唔怪佢
派翠克呢D表水極差, 雙金水又唔記得

感覺澤仔個個禮拜嘅覆盤都鳩上的

佢係上嚟諗點樣可以更鳩

係去放閃同玩槍唔係覆盤

真 佢其實唔係鳩玩 係諗唔通
有少少似係：
道理我都懂 但我覺得咁 點解唔可以有其他玩法
講黎講去都係性格

其實係 女巫視角就會易啲諗到狼想刀到女巫而唔係自刀呃銀水
銀水真係好人
不過佢被派翠克影響合理 我覺得一定要諗到狼唔會咁講 好爆水有啲難
但事實狼人真係唔會咁講
吸收下經驗

都唔係架
狼人唔記得金水, 盤狼坑時包左金水, 都時有發生

唔救小賴得第一朝有效果
救小賴最少有多一日效果
龍叔有個問題係捉到一個梗就無限玩到過左頭變左反效果

佢好有自己一套諗法 邏輯去推論
所以我覺得試下換個方法 睇下有冇人令佢開竅

係呀 但最後一輪難啲囉

重點去咗句 如果不是好人隊在搞笑

佢好笑嘅梗從來都唔係set出嚟嗰啲
佢幾時先明

佢唔會明,佢剩係識音樂架喳
講到口臭

小賴係全場最有效果嗰個 竟然唔救佢
你話如果係唔救678就話算姐

埋係 田亞霍2.0居然係鋒澤

同埋首日唔救小賴唔係已經上年嘅梗啦咩
old到小賴都廢事比效果

佢哋係咪仲沉醉緊係小賴每局第一個人死嗰個梗到呀

nono 佢係問米2.0

係咪粉絲見面會, 問米女巫唔救小賴...........

佢係咪自己搭咗時光機返上年

頂..問米 咁對上唔救小賴又真係問米
小賴同樣叫女巫去死

依句好撚好笑

出局睥鳩問米勁好笑

唉咁想玩梗今晚置頂呀陪佢玩呀

澤仔成日慢人一拍咁做梗

點會唔知 一定知 佢作為反米娘娘 睥鳩問米冇壓力

仲有架～
我女神以辰都試過唔救小賴 （真預）

再早d都仲有其他人唔救小賴

我知, 我指最近一次

09:會不救的只有4號8號
以辰:？？？
09:好這個表情你不是

舊年玩到爛既梗再拎出黎玩 鋒澤有時真係唔知點利用d梗

重溫咗一次..

成年之前
澤仔過緊laid-back style

ANYWAY 其實今日輪次就算係5 10都唔係一個好選擇
女巫影響真係好大

但佢表演魔術果度我笑左好耐 做得好順手

大家入去睇多次九澤拖手同最後阿澤吹熄蠟燭下火

讚啦鋒澤
his mind at that moment：
09是主持？09怎麼可能是主持 愷樂姐呢 愷樂姐去哪了

九澤拖手係第幾秒

一開頭

[係咪曲線要講明]
低級結果論統計學
女巫首日唔救21次入面狼隊只贏過6次
為甚麼一定要救呢？不救也是一個玩法啊
[/係咪曲線要講明]

成集得費玉清個part比較好笑
仲要一路睇一路好驚牙澤又會俾人小
睇到又老尷又大壓力

追完呢個post
我知我可以當今日無狼殺了

有問米嘅狼殺真係好難睇
仲記得前幾個月集集有佢 睇到勁忟

40:38
第三晚斯亞聲音太大 1號位鋒澤應該聽到
所以先咁堅持票2
如果唔係以佢水平冇可能唔明唔可以平票

好彩斯亞真係狼 睇佢堅持平票真係一額汗

佢嘅水平就係好鍾意搞到平票wo

我諗佢唔肯讓步嘅主因係知衰
想挽救返嗰局勢
最後第二次平票嗰個樣都幾灰
希望佢學精咗

今日鋒澤鳩玩比人屌左未

好靚

點解我係09 story比出嚟條link到搵唔到呢個袋嘅

佢要買個套裝再加購

呢個係送嘅
要買本身個袋或者成套會送

我理解係買咩goods都送呢個totebag咩?
睇d中文睇到我都好confused

我理解佢個此周邊商品就係個袋
所以就買個袋或者成個套裝都送

我淨係見到佢串錯字

周邊係link入面嗰5樣啦
但個彩蛋係會再送多個tote bag

好想幫佢改翻啱做Gamer
我就咁睇覺得係買佢任何一樣嘅周邊都會送

oh原來係咁 終於明白晒thanks

買單個TOTEBAG （直）送多個TOTE BAG（橫）
個此字係指TOTEBAG（直）
個套裝都本身有TOTEBAG ＝你有買TOTEBAG（直）
所以都會送埋TOTEBAG（橫）
我理解係咁

淨係想要白色但唔想要打直嗰個
算啦都係買晉仔嗰個算

oh 睇漏咗第一行
即係either單買tote bag/成個package咁買 先會送白色呢個
但我覺得bonus呢個仲靚

開波見女巫唔救人直飛成集睇結果算
垃圾局費事睇

新po留名
其實豆腐佢地嗰幾個集集都上 玩都悶 無咩心機都理解嘅 一嚟大家都唔係玩呢隻game作為工作
二嚟一錄錄好多場(尤其無換人嘅玩家)俾我玩咁多 精神錯亂 好易9玩
三嚟都係嗰句板子問題同無咩新人問題再加時間長短問題
一日唔變就係咁 問米返嚟嘅轉睇28cafe嗰D算

小7啲大熱門通告多到 啱啱播完兩集猜歌王又嚟

Lm

有無人話我知09牌子啲野靚係邊
真心問

係娛百先咁on9（小氣）
又靚又玩得叻，人氣又幾好
點可能唔多發通告

琴日集狼殺真係睇唔落去......
要模仿第一ROUND咪算囉 (仲要效果超差）
娛百唔好再出D倉低貨得唔得
到底D倉低貨仲要錄幾耐

琴日集狼殺真係睇唔落去......
要模仿第一ROUND咪算囉 (仲要效果超差）
娛百唔好再出D倉低貨得唔得
到底D倉低貨仲要播幾耐

中文有夠高深莫測
可獲得九澤甜蜜互動
唔係 可獲得與九澤甜蜜互動
節目好尷 食飯先

笑死
成功先可以睇佢地互動

sor唔想同兩個大叔佢地甜蜜互動
佢哋自己甜蜜互動就得架喇

錄完唔播呢啲咁冇經濟效益嘅事係冇可能喺娛百發生
但既然佢都調亂晒嚟播 可唔可以穿插啲好睇啲局
唔好要觀眾日日都睇啲垃圾局

睇到之後個女仔一隻手拖一個大叔聽佢地唱天黑和音嘅尷尬樣未
很厲害捏

睇字都覺得尷
好似被迫做粒電燈膽咁

其實得鋒澤一個係咁 五堅情其實又唔見成日出事無得怪㗎喎

近排真係冇乜邊局好睇

中文真係博大精深
Btw澤仔粒鈕駛唔駛扣到咁高

原來仲係終狼代言

又玩咩
仲帶卜心同凱希

佢尋晚直播居然係講真

九澤新歌扮後生

係校服真係唔講唔知佢地30歲

點解唔揀張靚啲嘅相做宣傳
佢地係咪要同晒狼殺班女神拍MV

日本風 高校男生

卜心凱希係咪要水手服

好好奇會係咩曲風

整唔整到動漫OP 風嘅歌呀.
好似好熱血果啲咁好似幾適合 唔

一齊睇前兩首有

天黑：趙正平、愷樂、吳心緹、小賴、詹子晴、凱希、婁峻碩
天亮：梁以辰
今次: 凱希、卜心

凱希梅開二度 五堅差偉晉冇出演過

呢張幾好啊
兩個都影得好靚仔喎

三字頭阿叔扮學生
卜心應該扮老師更大衝擊

09都玩到攰/晉仔都有時玩錯(唔係話踩佢地 根本娛百問題大過玩家問題)

學生哥 正太

講到咁好驚喎

你地唔好成日玩踢爆
留返啲面子比09師傅啦
首歌叫「鋒在」佢就會宣傳啦

見到kiang呢隻字好驚

有新歌好期待
而且個mv係小忍導 應該會幾好睇？

睇咗一半 好鬼尷呀啲人擺明係媒嚟

小忍D IDEA幾好的, 期待

between, pg哥其實係咩人黎? 好似成日有份參與咁

好似都係製片人但又會作詞的
鋒澤首一路順風係佢寫詞

黃偉晉、邱鋒澤│婁峻碩、賴晏駒、陳零九、呼呼、田亞霍、采子、紀卜心、荳荳

狼弟視角+狼兄狼弟與黑市商人局

41分鐘、狼弟視角
偉晉係狼 黑市俾中

晉仔黑市小賴狼？
佢兩個真係好夾

又要估
係咪又係坑狼弟局

想問吓黑市比狼弟嘅話 係咪都會死?
希望唔好係狼弟啦

我已經有預感個狼弟係澤仔

覺得晉仔黑市定狼都好
佢地兩個都係咁好笑
又要被羞辱

難道又要睇澤仔狼弟點柒

係呀..

如果又係佢 佢今個星期就連柒三晚咖啦

假如狼弟慘被黑市驗中
狼王要自爆博殺女巫啦

如果真係佢...
東區志鈴真係仆街到出面....

屌唔想又食屎呀

係咪真係覺得九呼會出事
係
講下笑姐

卜心好靚
真係pg哥製作人，其他好矇睇唔到

仲以為會係兩個學生妹添

話左唔儲啦 信連燈 得永生

狼人殺越嚟越少人睇 呢度啲post就推得越嚟越快
我一個月冇入嚟睇已經多咗成廿個post
仲諗住搵下阿采個音樂會啲討論睇都已經唔知推咗去邊

第一次係度留言 想知呢度有冇人係小七嘅粉絲 超鐘意佢 好靚

我地已經進化到自己ff啲情節出嚟討論

你按日子搵POST 應該易啲

呢度傾狼殺家族嘅日常多過傾狼殺係常態黎

真正既九澤旗主現身啦

已經叛變咗做晉澤黨

晉澤又多一個

又收多個黨員啦我地

幫旗主歡迎新黨員

Hi

兩個又一齊上咩頹節目
Between 語噥阿采今日都有錄狼殺

依度有冇人對星座有興趣？
啱啱查完九哥星盤啦
月亮獅子，上升巨蟹
我終於知道佢霸道又貼心係點嚟

唔係要出生時間先計到?
九哥中午12點出生？

佢直播爆左出生時間出嚟

我都有研究開
九哥 水星 金星都係雙魚
表達能力唔算好 但個人細膩多情
月亮獅子 霸氣

星座愛好者

#這兩局好可愛
到底又拍左啲乜出黎

唔知星座比例重唔重要
佢獅子比例仲多過白羊
月獅喜歡自己掌握主動權，喜歡聽話
上升巨蟹表面：給人害羞、內斂的印像

依家唔上水幾個鐘已經覺得自己outdated左
要追返佢地d ig 動態

零九唱首歌好正
唔知幾時出

無錯
仲有鋒澤月亮巨蟹
通常月亮會特別鍾意同一個上升ge人
所以你懂的

gem嚟嘅喂
09件衫肯開售未呀?工都放埋都未有

點解你地好似起底組咁

竟然九澤旗主會有唔知嘅嘢

正解

月亮巨蟹座性格弱點：悲觀，胡思亂想，現實為先，沉溺過去。
有D似
愛情心態：情緒起伏不定，敏感而又情緒化，多愁善感。依賴性重，感情容易受傷害，需要家人關懷。一直不想長大，但喜歡照顧別人，關懷別人也渴望被人呵護。感情豐富細膩，習慣尋求情感庇護和安全感。對所愛的人，有不幸故事的人非常關心，反而自己煩惱。巨蟹月亮星座的男性喜歡媽媽型的老婆

Hi荳荳唔好再做mon po狗啦

神婆

星座網站有好多明星出生時間..所以應該無所謂掛

後面加埋IU嘛

聽晚安心亞

推 eirine: 太可怕了吧天啊這局超精采嚇歪 08/05 20:55

荳荳視角

狼弟係荳荳

又晉賴

歷史重演

笑死 又係晉賴

晉又反指標

每次都被你反傷

個黑眼圈咩事

又係晉比賴反傷

屌，又係佢2個

狼兄喎

佢嘅日常嚟

好慘 上次先驗中惡靈騎士

晉賴雞腿堡決裂了

真係笑死

點解呼呼上親嚟都好似著呢套衫

晉賴笑到仆街

點解偉晉死咗？

黑市比技能狼反傷

黑市商人俾中狼人會死

黑市送技能比狼會直接反傷死

黑市反傷

好想睇偉晉玩喎平時佢都留到好後

預言家喎

浪費時間。。。。

狼兄冇得自爆 唯有扮下野

2 3微曖昧

下晚荳荳係咪2刀

小賴無提過IU

係

應該荳荳一刀復仇刀
狼王一刀
仲有隻狼王

唔好分析明狼發言啊 澤哥

狼王一刀
狼弟一刀

1刀 另一刀係狼王嘅
除非狼王都死埋 佢先自己2刀

哦即係夜晚有可能同刀

狼弟唔係復仇一刀 覺醒一刀?

咁就好睇啦

係喎 呢個分開計
第一次睇狼弟有刀

覺醒復仇唔係一刀嚟㗎咩

如果狼弟刀中狼王咪勁難盤

今日鋒澤會唔會再犯低級錯誤

癡線 田亞霍個黑眼圈黑到

得復仇刀咋

超誇張
佢係咪無瞓過教

荳荳專業賣隊友點會幫你跳

一定倒勾

卜心:你覺得荳係狼會跳女巫救你嗎
看透世事

唔使跳啦
狼兄咪由得佢死
死完多一刀

其實狼弟幾啱荳荳玩，就係賣隊友勾到尾

咁狼兄死咗多一刀又好似抵啲嘅

agger

采子真係好凍

居然miss左同我荳激情對話

又拎住暖包

小賴好努力

meaningless useless

但佢有比人抿爆

晉賴後面打架

連阿采都睇得出佢緊張

晉賴喺後面打交

小賴即刻癡埋09度

其實第一晚預係咪應該跳？
小賴定狼出
大機會會有2刀
第2日狼王自爆再帶人走
3刀好易帶走預？

其實係冇咩表情

23金水
咁17狼王

皮蛋似假預

查個毛竟然盤錯

呢個版其實幾難玩

阿澤好可愛你人好好喔

如果佢查到金水 咁狼弟咪刀佢
反而佢冇跳嘅話 狼弟可能刀錯狼王？

澤仔：亞霍 我好喜歡你

澤仔今日好叻

個個都知荳荳打倒勾

狼王今round 應該爆

但佢起碼保到2個位
狼弟同狼王都有機會刀同一個人

鋒澤做乜講野講到孫生咁

唔跳好似好啲喎
荳荳想追刀都唔知點追唯有斬全場保嘅8

真

如果鋒澤係民就勁

荳荳講嘢但個cam影采子仲要荳荳矇咗

似真女巫喎 爆爆地水

狼王自爆咪贏

1好怪喎

1爆狼

1狼王？
唔直接自爆？

係咪專登聊爆

19雙狼？

咁樣保9

可能唔記得左
狼王自爆帶唔帶到人?

荳荳今埸倒勾得唔錯

特登 狼王 don't care

但佢唔跳 就可能可以報兩晚查驗
Um 我都唔知跳唔跳好

零九卜心出去都無槍？兩個民？
采子最後一民？

佢唔識啦

呼呼歸票

佢有邊場係勾得差
只係差在應唔應該勾遮

點解1號會好

呼呼會唔會太可愛

拍槍, rip

1號幾多晚冇訓？

荳荳淨係識打勾

歸啱

好驚澤仔毒錯

澤仔高玩定鳩玩

女人既直覺果然係不講理

狼王唔自爆丫拿

無用毒會唔會平民跳女巫

點解獵死預冇死 婁婁狼王悍跳

表情有啲僵硬
但表水ok嘅 保2其實都算合理

呼呼咁勁
1竟然唔刀7

刀7直接贏

呼呼唔開槍做得好好

如果婁係悍跳就好睇

一直冇開槍 女巫冇毒
獵人喺到呀 7 9 跳平民
點解唔殺7呀

1發言垃圾成咁
2 9到底點用發言保到1

做乜質疑女巫 ？？

1係狼真係太浪費

亞霍啲表水

1打得好差

真，如果係就真心顛

明明自爆一定贏硬

1提女巫真係幾似好人
都唔出奇

佢自己講完都羞恥

咁難得就層到民 仲要跳晒咁濟唉

呢集除左一開始之後完全唔精彩喎

查個毛

嘩

皮蛋

真係悍跳

真係婁

屌，真係狼

婁婁好耶喎

婁真係悍跳

婁婁

Omg

呢局收哂班酸民皮啦

以為1咁蠢狼王都唔自爆 原來真係好

shock

中!

季冠軍

叻仔呀

我要正皮

查個毛查個毛查個毛

下 4一定係悍跳wor
殺神點會殺2號先

點解佢發言咁差可以咁多人保

1號俾人鬧咗一半

冇得再話查個毛做狼唔勁

呼呼如果帶左1，反而先出到婁
不過正常都會壓槍，所以ok la

可以放推薦集數

當1係狼 可能以為2係民呢

今局真係估查個毛唔到

史上最服氣MVP

其實係咪又係真預冇得唔跳

荳荳已經幫你盤埋狼王

問多次
結果論嚟講
係呢個情況下
第一晚預言家係咪應該跳

我一路諗錯玩開個班無可能唔自爆因為一早贏硬

呼呼上一局歸7 9
正常應該帶7？

荳荳倒勾食屎食着豆
如果佢聊好啲出到4就屈機

勾到盡

其實係 真預死咗 都冇人對跳到 狼一定大跳特跳

點解會唔想俾Mvp佢
策略幾好喎 表水穩定算係咁啦

佢地好唔熟呢個版鋒澤壓力真係好大 係咪毒過平民之後驚咗

點估到4號係狼王

係喎 佢認1好 唔敢帶7又正常

係 今日狼弟抿到 就刀左

係咪又會有人話澤仔無毒1所以輸

或者毒1
場上一神一民一狼
咁就盤到去婁身上
因為女巫仲係度
一定係澤仔
采子民
咁婁一定係狼

其實2刀都幾易刀中神

Btw婁婁敢第二日發兩個金水

我覺得係佢大笑推唔走先刀

其實鋒澤係咪應該照毒1
佢信婁真預
如果1係狼就毒中
如果7係狼三神跳晒出黎都一樣係刀1

咁其實預係咪應該要跳 始終娛百有4神

正常點會帶
視角係 真預 女巫 7 1
帶有一半機會帶錯
唔帶比真預報查驗已經贏左

所以壓槍係穩陣同合理d既
雖然帶7，應該都會出到婁
不過無結果論
果一刻一個正常既獵一定壓槍

毒1殺埋2
剩返1神1狼1民咪輸囉
點會要毒架

冇人識盤刀獵人先過預言家

已經有人叫澤仔揹話佢毒咗就會出到4

結果得荳荳judge隊友
查個毛第一晚其實好狼 不過刀得太靚

小賴係咪冇同查個毛講狼弟

毒咗我會出7喎

一睇chatroom就見到有人咁講

計數就知毒唔中狼王就完啦

好彩佢唔係第一個發言 有時間組織下
又唔知狼弟刀邊個 要自己執生
其實發金水好呀 發中保到狼弟 發錯拉到好人

咁pk發言咪婁婁澤仔pk
投走婁咪贏

Chatroom有人話09要背鍋 叫預唔跳

狼弟真係咁岩殺到真預?定抿到?

應該係3 8最難推走

其實係卜心發言太好太難推啫

佢係第一個發言喎

唔會啦
場上得婁-狼
澤-女巫
采子-民
點都唔會出民

呢集好睇

問題係無人唔信4 嘛
咁已經完咗啦無嘢好討論

覺得係卜心狀態太好
應該唔係抿到？

因為1為狼王真係有可能刀錯
and 表水唔太得 相比狼兄

狐狸唔係不嬲都係製作人黎架咩